[連登最新風氣] 張祝君係好官父母官

用下你個閪腦啦! 港共政權approved 嘅人都吹奏